他有球球 他有好多的球球

乜鳩

YouTube 隻狗

好撚煩
想屌柒個廣告好耐

完全唔知個廣告想表達d乜

把聲好鳩煩
每次睇youtube夾硬要睇廣告
聽撚到忟